［素食青年］環保閪日青：為左令M記睇到素食有市場，值得趁墟幫襯新豬肉

How dare you?
M記紅底兼咁唔環保都叫人幫襯
仲要食埋啲垃圾合成肉
靠害咩

佢地一定會講環保還環保,政治還政治

假肉唔係素食原教旨

kfc都出左素雞。
素食撚俾錢主要賣肉嘅餐廳賺係咪本末倒置？

幾好呀，人類喺食方面可脫離不段殺其他動物黎食，。

好彩仲有兩三個正常人,差D誤會食素影響智力

食齋真係會食到智商都低啲

所以話有時素食撚都幾好笑
人地推個素肉餐就話要支持
俾人知道素食有幾受歡迎
從而令間舖推出更多素食迎合
咁不如一開始幫襯齋舖？多撚餘

原教旨係咩？